# Install env
pipenv install

# Activate env
pipenv shell

# Run script
python xml_parser_and_run.py


(или си настройваш IDE-то/Едитора да ти ти изпълнява от създадения environment, или използваш направо глобалния)
Скрипта е за Python3